案件審結警阻市民入𨋢 要求預留電梯

又係差佬
btw 保安

區院姊妹花懷疑受騙案今日審結後，事主與兩名女親友一同離開。惟本案案件主管元朗警區重案組第3隊高級督察張俊朗，與另外數名警員在證人離開時，多次阻礙公眾人士進入升降機。其後，更向區院保安要求「reserve架𨋢畀我哋」。保安雖拒絕，但開路讓警員及證人進入升降機，又向記者表示「你哋搭下架啦」。

一名否認自己為警員、但一直與案件主管等人一同護送證人的男子，聲稱被人推撞受傷，當記者提出叫他報警求助時，他表示「咁又唔使」。他行經記者身旁時，突然爆出一句粗口「X你老母XX」，惟不知他所指何人。女事主與親友終由警方提供的客貨車送走。